連登「扮工模式」真係好拎正

論創意，連登跑赢高登多多聲

啲excel格仔打到字入去

好你老母臭西
老細認得出
搞到我收warning呀

一定係老細自己都用

唔出奇
相信你老細都係五毛嚟嘅

唔講都唔知tim

但我公司文件全英文

你呢D垃圾工早走早著
我D同事個個office hour 公然上連登

冇人屌？
赢你老母

收皮啦人手filter

拎你老母咩 人手filter以為好幽默?

用速成輸入法打，字太細選字時冇留意原來魔鬼在細節

贏
卜弓空白鍵9

赢
卜弓空白鍵空白鍵空白鍵空白鍵空白鍵9

又話殘體字好方便嘅